（整合）沙田戰後檢討會，逐一列明不足及可以改善之處，並提出建議

集合左沙田戰後檢討會既一啲意見，再加上自己嘅個人意見，開個整合post！希望我哋嘅抗爭會有更加大嘅進步！歡迎留言指出邊度可以做得更好

1. 今日5點左右橋個到，條防線去到咁遠做咩，各路防線唔好分得咁開

2. 今日做得好好，頭排終於冇開遮擋住視線，都話把遮係攻擊武器，同埋遮係好難擋到胡椒，食過就明

3.捉緊黑警落單機會，拉去打完閃水

4. 見到好多和理非6點想走，佢哋冇帶後備其他顏色嘅衫，唔敢走，記住帶足後備衣物，食左胡椒都可以即刻換衫

5. 掉磚係香港唔係好work，警察推進時有大量記者，好容易造成TK，但多謝記者幫我地爭取時間

6. 防線太多好難集中去守，今日其實唔止3條防線咁少，如果得一條防線就易守好多

7. 立法會議員同區議員太多人分唔到，請好似記者咁著啲容易辨認嘅衣服！

8. 8點左右其實已經去到晚餐時段，聽到好多手足都講冇水冇糧，物資組注意食飯時間幫忙補給

9. 如果警察想入商場，有手足/議員唔驚怕狗，可以同佢地講你有獲批准證明先會比你入

10. 索帶要夠長夠粗，先可以綁得實三角鐵馬陣，買索帶嘅時候同老闆講我要最粗最長既

11. 如果自己有個小圈子隊員，不妨可以用電話係不同既防線互相溝通做一個資訊兵

12. 101條黎綁懷疑冒充警察既人真係冇用，因為佢哋都係帶返自己狗屋去放，打傷一個下次就少一個敵人

13. 發夢見到頭3排連眼罩都冇，好容易食胡椒到時短暫性失明救你唔到，個人防護及攻擊裝備都要係呢星期好好補充

14. 屋村私人樓宇既和理非居民，要係大廈入口阻止警方進入

15. 第一排用盾，第二排用長棍(雨遮），第三，四排拉人，排與排之間隔一隻手位方便退，一齊嚟一齊走！

16. 最好唔好飛遮會tk記者，一係就行前用腳/武器去除暴安良，一係就做哨兵睇下啲狗幾時到叫班人be water走！

17. FA真係有需要先好大叫，成日見佢哋走來走去好辛苦，其實只係小小擦傷，希望各位巴打都買埋一啲救援物資放喺自己個袋度，救到自己救埋人，減少FA工作

18. 記者真係要小心，嚟緊會慢慢升級，會多咗投擲兵，會tk到你地

利申 全部意見都係岩岩係現場既香討手足提供，叫我黎連登開post！加埋整合冇落現場嘅連登鍵盤戰士意見，咁我自己緊係冇落場啦

*十字路真係太多野發生，有排講！

推

推

沙田戰後檢討會【文宣篇】

文宣建議去呢邊

撤回惡法

收回暴動定性

最緊要大聲公

勇武真係買裝都買到窮，希望多啲有錢和理非帶大聲公

係

多謝係十字路口既一班人整盾

可能篇文真係太長，希望大家可以睇哂

用

室內有人掟水樽然後爆開左，個地下勁撚濕，差啲跌親，有狗仆埋街

其實啱啱係臨大家撤退橫掂都要掉走啲裝備，順便掟下啲狗，如果仲未完真係唔建議掟野

睇片見到朱凱廸冇

巴打有心，幫推

留名過兩日再推，今日有更重要既文宣

旺角同今次都係俾狗包抄有咩方法避免 呢點好重要 因為係沙田法院就有37位手足因為包抄而被捕

完全訓唔到，聽日仲有個interview，放飛機算

push

其實個邊個37位手足，我唔係太清楚點解佢地會去左個頭，十字路口多數都由沙田廣場退返去新城市中心，佢地係商場行出去定十字路口被迫去咗嗰度？